今日見到有人著件假既科比出街 忍唔住當面笑佢

話說今朝返工 地鐵見到有人著黃紫波衫
心諗條友都幾識貨
點知一睇 8號？ 邊個呀🤔🤔🤔
再睇背面寫住byrant😮😮😮
我心諗嘩你都幾大勇氣 係人都知科比仔係著24號
著還著 唔好著假野先得架